警察招募日(秋季) 2018 | 10月13日約定你‎

有咩想問盡答,加入警察,實踐抱負

點解你有人唔做要做狗

視力 有300幾散光 300幾近視 係咪可以直接收皮做矯視

唔係

有事唔好call我地警察

測試個字幾大

有本事唔受薪

DNLM!!!!!

2018年仲講呢句厭唔厭
搵過第二句啦
我想call有用既人架
不過法律要我地咩都搵你地執行
而無比市民執法權炸

執法唔洗識字都唔比點解平民無權做機器
你話你地識字去解釋同修訂法律就話姐

聽日考體能，好緊張

想問下有咩抱負？

邊個部門

會知道？

各位都係垃圾

度高果到聽講係矮幾cm ？？

樓主報左未

比人調能左去大西北

好 我都約定你

好準wo反而800米就唔足